有無人覺得係香港讀大學無咩用

成日覺得讀左咁耐書就算讀到大學出到黎都係得萬幾人工，咁讀黎托呀

我見d人唔讀大學出黎做野有一技所長都搵得幾多下，咁讀黎做咩

咩原因d人會覺得係香港讀書會有出路

agger 非三大/專業科真心唔使恨 讀啲咩19 marketing有鬼用

agger，所以建議樓主讀完小學出嚟做野最好，相信第時可能有誠哥咁上下成就

除非讀專業化果類科啦 不然就算入到8大出黎咪又係搵得萬幾

係香港真係好難生存

agger
讀自資已經渣
尤其係搵女朋友做assignment嗰啲就真係冇用嘞

最撚on9 係hr 都可以當係一個major

有無話咩科溝到女

所以係香港最直接搵錢其實係咪投資炒股

入大學起碼有資格做公務員

係

冇本就落地盤做
有本就炒股

係香港無父幹/家底根本讀咩都無用

但香港好多話係中產中產，點先算中產 聽人講就算做老師同護士都唔算

係
利申畢業等乞米

樓/錢 >>>>>>>>>>>>>> 大學

Agger